拍手支持醫護同拍手讓路比勇武上前線本質上一樣, 果然黃藍本是一家

唔講咁多, 一陣搞到連登班NPC又衝入嚟重複果幾句對白:「五毛」「你分化」

好似有起底呢樣嘢

好撚驚呀, 推